[Router]新買AC58U 有刺耳吱吱聲

但我細佬話聽唔到, 係咪個個人敏感度?
可以點解決
跪求

火牛聲掛

唔係呀 聽過

問多個人 聽唔聽到

老母都話聽到

拎返去換